====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: pour une autre part , encore plus décisive pour l ' avenir de l ' agglomération , ils fixent le calendrier et comportent les moyens financiers de réalisation des grands équipements d ' infrastructure , particulièrement de voies ferrées et d ' autoroutes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

